%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017-2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Ces fichiers sont publiées sous les licences suivantes, au choix :
%
% * LaTeX Project Public License [lppl], version 1.3c ou supérieure ;
% * Do What The Fuck You Want To Public License (wtfpl) ou sa traduction française la Licence Publique Rien À Branler [lprab] ;
% * CC0 1.0 universel [cc0]
% * versé dans le domaine public, dans les législations qui le permettent (ce qui n'est pas le cas de la France).
%
% [lppl] http://latex-project.org/lppl/
% [wtfpl] http://www.wtfpl.net
% [lprab] ttp://sam.zoy.org/lprab
% [cc0] https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% En utilisant la police de caractères `Noto Color Emoji`,
% permet d'afficher des emoji en utilisant la commande :
% \emoji{🧙}

\RequirePackage{fontspec}
\newfontface\emojifont{Noto Color Emoji}[Renderer=Harfbuzz]
\newcommand\emoji[1]{{\emojifont #1}}

% TODO Utiliser plutôt le paquet emoji
% \RequirePackage{emoji}
% \emoji{pencil}
